Прямолинейный однородный проводник, подвешенный на двух гибких проволочках одинаковой длины, может вращаться
вокруг горизонтальной оси (см. рис.). Проводник находится в однородном вертикальном магнитном поле. Если по
проводнику течет ток силой Г, — 6, 28 А, проволочки отклоняются от вертикали на угол 01 — 46°.

На какой угол от вертикали проволочки будут отклоняться при силе тока Г» = 6, 49 А?

Ответ привести в градусах.

(масса проволочек пренебрежимо мала)

 
